未罷工既醫護入一入黎

人傳人既情況開始出現了
隨時會社區爆發 所以想救更多人命既話
而家既你可以做既 係一齊罷工

基層既你地點解要一齊罷工呀?
因為要救自己救他人呀!
你地諗下 你地唔罷工
高層只會繼續「基於人道立場」將你地用到盡
只會話之前都試過點點點 支持你地 比心機點點點
但明知唔夠人 佢地都永遠繼續喺後面指揮同埋講歷史
叫佢地食屎啦 寧願繼續坐喺房開會傾點樣加重你地工作量
都唔會落場同你地一齊救人

所以你地要做既就係一齊罷工
逼林鄭做野
你話病房有班病人要你幫手?
你返去同佢地講
「而家唔係我唔想救你地 係林鄭逼到我地根本無哂精力去救你地」
之後就收工走去一齊罷工
大家都唔使怕無人救佢地
無人救佢地 就同返班做咗幾十年 好多專業知識同經驗既高層講
「佢地發生咩事 麻煩你落黎救佢地了 基於人道立場 你唔係寧願坐喺到討論點加病床都唔去救人呀麻?」

之後無哂人幫手 高層備受壓力 病人怨聲四起
林鄭根本唔可以唔妥協

但相反你仲本住支持罷工 但基於責任同愛心氾濫仲去返工既話
而家截源頭 係已經遲咗 但仲唔截既話
將來只會有更多病人 更多死亡 更多後遺症既人出現
隨時連你本人/家人都被傳染
而家罷工 對現有病人係會有影響 但未去到致命既影響
但而家唔罷既話 將來幾多人返工 都只可以睇住好多既生命喺你面前離開
而你係咩野都做唔到.......